搭廉航坐幾個鐘飛機有咩做

集思廣益下

瞌陣落機有精神玩

瞓覺

我次次都訓唔到 歌又聽到悶

會背哂機上所有乘客既樣

睇空中浩劫

咁辛苦我情願唔去

搭凌晨機多
所以以都係訓

帶本書上機睇
同埋瞓覺

Netflix 睇書 休息

所以唔搭廉航 其實依家國泰同廉航都差唔多價 (計埋行李揀位膳食)

溝空姐

空姐

入廁所爆石
上機坐到落機

瞓唔著會用手機睇下小說 玩下on9 game

如果隔離有靚女，同靚女搭訕

同空姐做愛

打飛機

仆街去遠少少嘅地方 咁你個屎忽咪生撚曬痔瘡

play圖書

幾個鐘飛機都問有咩做
如果16個鐘直航點算?

搵定啲劇同漫畫睇囉

做風紀，不停叫啲支那人同廢老唔好嘈已經夠你玩幾個鐘

同班friend玩啤牌，poker 十三張 鋤D 錢烏龜 牛牛，Uno, board game嗰啲

帶本書上機, 睇睇下就會瞓著

睇戲

搵機師傾下計

極危險

逐個乘客say hi

玩數獨

嚇親人

咁就唔會搭廉航啦

窮撚先會搭廉航要諗上機有咩做
俾貴少少坐 Full Service 咪上機睇戲同 叫杯麵撚鳩班空姐

食安眠藥

咁廉航無電視仔嘛

上連登

都上唔到網

玩場cs

念可蘭經

down定電影/劇喺電話睇咪得囉
睇到攰就瞓 瞓醒又睇 好快過

hi ...

大嗌allahu akbar

食空姐

開窗抖抖氣

欣賞下啲空姐對淫腳

訓啦柒頭

打丁

幫機師含撚
同空姐做愛

唔係話, 例如東京計差咁多

抽空姐水 有三次機會

成日行出走廊去廁所
博同空姐賓洲磨屎忽

打psp

諗下點賺錢買私人飛機

上次搭express前面有條友一唔駛扣安全帶就企係自己位，直一直郁都唔郁，全程成個兵馬俑咁

那有地方

有16個鐘嘅廉航搭先算啦

上機貼張do not disturb落個位到
一合埋眼再打開眼就到目的地

坐幾次都係得豬閪坐隔離

我買咗月尾去東京廉航嘅機票，兩個人加咗20kg行李同揀埋位就$4500到，啱啱好奇上網睇下發現同國泰差$3000幾到

試過搭廉航11個鐘
好辛苦

開賭，叫前後左右嚟玩射龍門。

廖空姐傾計，問佢哋拎電話

前一日勁夜訓，上機先訓

Btw,標準答案，空中浩劫

抄聖經新約
加舊約
次

我7月9飛大阪 國泰 同搭快運(買埋行李)真係差幾舊

手機買個單機game打
次次都係咁 個新鮮感夠你玩到去目的地

訓、食、玩

入駕駛室同機頭含

啱啱開app睇 5月尾飛東京成田 國泰$37xx 快運已經$29xx 你話買埋2程行李 加埋食野揀位 有咩分別 大家都係早機晚返

5同6月淡季，廉航會平好多

琴晚岩岩返香港
Down定Netflix 睇

未計行李揀位同食野都係差$800到

有時ANA有優惠飛東京都唔洗3000，諗唔到點解要坐國泰同快運

最尾嗰日chur到盡 夜晚覺都唔瞓 咪可以上機瞓覺啦

我5月尾飛東京 早去晚返
買左位, 買埋行李. 兩個人 來回都係$28XX

ana要mon住d優惠 如果唔係佢無乜靚時間 快運就一定唔屌佢

咩公司

ITunes 買定套鐵達尼號喺機上睇

廉航不嬲都直接睇官網㗎啦 專門畀啲時間唔緊張嘅人坐
邊有經skyscanner嘅

唔會係CX啦......快運咋

研究下啲飛機門點開
一降落就自己開門走

咁緊係揀國泰啦
我諗係我好早就買咗機票同埋淡季去，仲要好彩買到早機去晚機返

早機返真係咪搞我 去日本一定係凌晨機去黃昏機返

去旅行緊係早去晚返

一個人$3000？

窮撚搭廉航學咩人講早去晚返

咁平邊間？

Bose + Netflix

所以唔同時間比較唔同 依家講緊大家性質一樣 個價錢差幾遠

去東京仲要最好飛羽田
但早機返不了

廉航都做到嘅 不過上面有得你睇 噉嘅價錢不如坐返普通航空公司

垃圾猁咁撚廢你咪又睇

試過一次羽田早機返後就冇再搭過黃昏機以外嘅返嚟 5點落樓搭巴士去機場天都未光

我買24/5 朝早9點飛 29/5 夜晚8點，加埋行李同揀埋位都係$2185

去廁所睇AV打飛機

鳩嗡？
peach 4張 單程日本全包唔駛 3k
回程用日元買更平

cx 都得？

偷影空姐裙底

做乜撚嘢咁撚多負評

睇死神來了第一集

點會收溝呀

咁早機都起到身

之前快運飛羽田來回凌晨機淡季做到千三落樓唔包行李，快閃恩物全日空同一時間平極都二千尾
家陣咁上下價錢剩得成田夜晚返

快運....

我覺得回程 日本機埸5/6am起飛要機場過夜等 個班機係好正
好鐘意揀個班

成田夜機返啱我喎 其實成田都唔係好遠 skyliner或者nex好快

睇人生百態
睇下人點樣包容四周圍的小孩已經

打機

嘈生晒
戴耳塞都隔唔到你地班仆街啲嘈音
班友又會突然大笑 訓訓下比你地嚇醒

打飛機 空姐幾正

屙屎

坐nex唔驚人身事故咩？
成田夜晚時間都唔差，不過食完晚飯羽田走感覺仲爽

魔戒三部曲

認真唔錯

得 我老豆開咪得

係飛機到開賭局，你係架飛機到唔受香港法律限住，你有幾多個朋友就開幾多個，順便賺埋旅費

睇泥你對廢既定義幾特別

企起身
搵呀JACK
大叫HI JACK

問空姐可唔可以買佢對黑絲打飛機
射完之後成程聖人mode 瞓到落機

down套戲/訓

唔怕 我搭過好多次都冇事 羽田重有一個好處係凌晨去機場miss咗尾班車搭的士都冇咁甘

望住個天發夢發幾個鐘

遇著 turbulence 嘅話，真係祝你好運

netflix dl定兩三套戲/一套片集

愛

屌我上次去程嗰睇高凶浩劫
回程睇毒蛇客機

次次都係聽歌+訓攪
如果好彩無人大聲傾計/細路仔嘈生哂都訓得著嘅

望閪臉空姐淫黑絲腳

我都係因為咁而買CX......HKEXP 平少少姐.....

買廉航梗係sale先買
無sale加買旺季做水魚咩

你日子都唔同點比較

大叫真主偉大

Download定一大堆動畫放在手機在飛機上慢慢看

看到倦了就睡覺

睡醒後仲未飛到就繼續看

我一直係咁

試過臨飛長途前嗰幾個禮拜唔小心睇上癮 睇到搭嗰日都仲睇 坐嗰陣完全訓唔著

做愛

邊間airline? 個時間幾好

咪就係無優惠既時候坐
快運就掉返轉，有優惠先坐
岩岩4月中尾去東京快運來回連行李+稅1800
國泰邊有可能做到
ANA就算有平飛時間又唔靚，莫論大阪名古屋個兩班

如果講平均性價比之王應該係香港航空

同飛雞做運動

屌你係咪成田返香港個班?

做瑜伽

netfilx down定幾套劇/戲

幫其他乘客 著定救生衣

你弱智？

發雞盲...哈哈

預先放空中浩劫入電話/平版

利申:上星期坐全日空照睇

ana羽田時間好正wor

對眼好快唔使要～

都唔係下下有平

Ching 識玩

唔好講啦，唔係喺度嗰啲一年搭一兩次機嗰啲人， 話你好寒酸

ANA垃圾時間， 為咗嚴廉航而唔選咗廉航， 坐垃圾時間仲係以為自己高人一等

觀察一下同機既人

我都係搭親飛機都訓唔著
明明平時搭巴士可以訓到昏迷咁
所以搭廉航對我黎講真係好辛苦 唯有帶定啲漫畫雜誌睇下

ANA都垃圾咁飛東京只可以搭CX548 549來回咋喎........

扮同條女入廁所罵交 之後做愛

Play movies on your own iPad

Ching你搞笑？人哋標題咁清楚講廉航你就入嚟串人搭廉航

其實搭得廉航都唔會揀位同食飛機餐㗎啦 就係唔想夾硬畀一舊我用唔用個服務都冇所謂嘅錢 如果齋加行李kg 起碼都爭1000以上

咁撚污糟都坐到咁耐
一間chok兩野唔小心條J hi到廁板...

係

訓啦

真係睇你想唔想慳呢筆錢 我去旅行就唔會慳

咁都有得相認

Switch 芒亨

女機師

屌閪

睇小說 好快過

開逃生門玩

自己download定啲片先

做past paper 3個鐘做完對答案夠鐘落機

個長腿空姐幾正

揀位同食飛機餐 真係有D匪夷所思

坐Air Asia 睇番Air Asia果集，零舍緊張刺激

睡啦屌。。。仲洗問
一定要塞耳仔太嘈啦

唔知係咪錯覺
普通話人講野好吵耳

開枱打牌

窗口位睇下雲/閂窗訓陣
走廊位得閒去下廁所，行果陣睇下女

關西同名古屋個時間真垃圾，仲要用737，但依加講緊東京啊小朋友，飛東京時間不知幾靚
仲有我冇以為自己高人一等，有好野又唔貴點解唔坐？咪咁玻璃心啦

做優惠果時唔洗3000

一個人

咁廉航做優惠唔洗1000添

你淨用做優惠個時比咁無得講
快運做優惠個時唔使一千tim

唔係個個好似你咁就到ANA做優惠既時候先去旅行既

iPad+Netflix +幾隻耐玩單機game

Netflix,瞓覺

我飛國泰睇國泰

拎switch 同一踢返幾十場fifa